{  "Name": "Оценка навыков управления системами компенсации и стимулирования персонала",  "Questions": [    {
  "Question": "Как вы определяете размер заработной платы для сотрудников?",      "Answers": [        "Ориентируясь на среднерыночные показатели",        "Оценивая вклад сотрудника и его достижения"
  ]    },    {      "Question": "Какие факторы наиболее важны при разработке системы бонусов?",
  "Answers": [        "Соблюдение бюджета компании",        "Прозрачность и связь с результатами работы"      ]
},    {
  "Question": "Что вы считаете более эффективным методом стимулирования?",      "Answers": [        "Фиксированные премии",        "Премии, основанные на результатах работы"
  ]    },    {      "Question": "Как вы относитесь к нематериальным формам стимулирования (гибкий график, обучение)?",
  "Answers": [        "Использую их как дополнительные меры",        "Рассматриваю их как часть системы мотивации"      ]
},    {      "Question": "Как вы принимаете решение об изменении системы компенсации?",      "Answers": [
  "На основе текущих финансовых возможностей",        "На основе анализа потребностей сотрудников и их вовлеченности"      ]    },
  {      "Question": "Как часто вы пересматриваете заработные платы сотрудников?",      "Answers": [        "По необходимости или в кризисных ситуациях",
    "Регулярно, с учётом рыночных трендов и инфляции"      ]    },    {
    "Question": "Какие дополнительные льготы вы считаете наиболее важными для сотрудников?",      "Answers": [        "Медицинская страховка, оплата транспорта",
      "Обучение, карьерное развитие"      ]    },    {
    "Question": "Как вы оцениваете эффективность существующей системы компенсации?",      "Answers": [        "По отсутствию жалоб со стороны сотрудников",        "По уровню вовлечённости и продуктивности команды"
    ]    },    {      "Question": "Что важнее при разработке системы вознаграждений?",
    "Answers": [        "Её простота и удобство",        "Её справедливость и стимулирующий эффект"
    ]    },    {
    "Question": "Какие меры вы принимаете для повышения вовлечённости сотрудников?",      "Answers": [        "Вводите материальные поощрения",        "Комбинируете материальные и нематериальные стимулы"
    ]    },    {      "Question": "Как вы относитесь к системе KPI для распределения бонусов?",
    "Answers": [        "Использую её только для ключевых сотрудников",        "Применяю её для всех сотрудников, включая линейных"      ]
  },    {      "Question": "Как вы взаимодействуете с сотрудниками при изменении системы компенсации?",      "Answers": [
    "Информирую их после внедрения изменений",        "Собираю их мнение и учитываю при разработке изменений"      ]    },
  {      "Question": "Что, по вашему мнению, делает систему компенсации более эффективной?",      "Answers": [        "Её конкурентоспособность на рынке",
    "Её соответствие ценностям компании и потребностям сотрудников"      ]    },    {
    "Question": "Как вы отслеживаете удовлетворённость сотрудников системой компенсации?",      "Answers": [        "Проводите разовые опросы",        "Регулярно собираете обратную связь и корректируете подход"
    ]    },    {      "Question": "Как вы подходите к разработке долгосрочных стимулов, таких как акции компании или пенсионные планы?",
    "Answers": [        "Использую их только для топ-менеджеров",        "Внедряю их для сотрудников разных уровней"      ]
  },    {      "Question": "Какой подход вы считаете правильным для оценки эффективности системы стимулирования?",      "Answers": [
    "Сравнение с конкурентами",        "Анализ показателей вовлечённости и удержания сотрудников"      ]    }
],  "AnswerCost": [ 1, 2 ],  "Results": [    {
  "From": 16,      "To": 21,      "Message": "Ваш подход к системам компенсации требует доработки. Рекомендуется изучить современные практики мотивации и обратить больше внимания на справедливость и прозрачность подходов. Кроме того, рассмотрите внедрение долгосрочных программ,мотивации, таких как премии за достижения или пенсионные программы."    },
  {      "From": 22,      "To": 27,      "Message": "Вы имеете хороший уровень знаний в области компенсации и стимулирования персонала, но есть потенциал для совершенствования. Попробуйте внедрить более персонализированные и долгосрочные стимулы. Изучите данные рынка, чтобы ваше предложение оставалось конкурентным. Включите в стратегию мотивации нефинансовые бонусы, такие как дополнительные выходные или обучение."
  },    {      "From": 28,      "To": 32,
    "Message": "Ваш подход к системам компенсации и стимулирования на высоком уровне. Продолжайте развивать баланс между материальными и нематериальными стимулами, чтобы укрепить вовлеченность команды."    }  ]}